個女仔話popo講照dap左先

好恐怖

姐係咩意思

垃圾po,, 死雞蟲
精蟲上腦就番屋但打飛機啦
鬼唔望佢地爛jer

係咪指照拉左先咋
狗語言啫下嘩
btw唔知咩事

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

應該係講緊搜身